元朗黃店街咁旺好安慰。（圖）

黃店又贏

仲以為講叫雞果條

咩人諗咩野

邊度係雞街？

色情四街
同樂街 安寧路 福德街 谷亭街

依家無哂，通返關唔知會唔會重現

邊一間？

冷卻撚: 我唔知我睇唔到! 即刻出嚟開花!

你個相機好唔掂，一係好油

真係好油

好似已經唔止四街，進化到7街定唔知10街